[突發] 屋企人話黑社會可能喺元朗西鐵伏擊黑衫

我係元朗人 阿媽話收到msg有黑社會喺西鐵站伏擊著黑衫嘅人 唔知有幾真 未fact check但以防萬一 出咗post先 防範於未然 我唔識喺tg公海出post 唯有喺度出

又有狗喺西鐵站拉人 可能未必輪到黑社會 但推咗先 小心!!

推

推 千萬要小心